蘇B：軒達臣將成紅魔No.1

【Now Sports】曼聯領隊蘇斯克查認為，軒達臣已證明自己，他朝有日必成紅魔及英格蘭的頭號門將。
迪基亞近年水準下滑，經常犯錯導致失球，相反軒達臣（ Henderson）近兩季被外借至錫菲聯，表現穩步上揚，不少曼聯球迷都認為，甸軒達臣有力回歸任正選，踢走迪基亞。 蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）表示：「今季對軒達臣來說，是一個難能可貴的經驗，他交出令人滿意的表現，證明了自己將來是英格蘭及曼聯的首席門將。」 迪基亞早前續下長約，未知蘇B會否在下季回收軒達臣，讓兩人正面競爭：「我的工作不是保持球員快樂，但他們的工作則是交出表現。軒達臣在過去數年發展很好，作出了不少出色選擇。」

燒賣

以為利記個位去做曼聯名宿

以為肝池又多個曼聯名叔

成功撲救
獌:no.1

失兩球
獌:走啦屌你老母

兩球？

佢屌打普巴

軒隊可否不要老

心諗神軒做乜鳩去獌狗

心諗。神軒去曼聯？

Ddg已成condom